[I/A] バクレツモンスター 爆裂怪獸 - 單指操作 節奏爽快 多人連線動作遊戲

官方網站：
Youtube：
Twitter：

【遊戲介紹】

《爆裂怪獸》由 Colopl 集團子公司 Indigo Game Studios 開發，標榜為一款簡單操作的爽快動作戰鬥遊戲。在這一波首度公開的遊戲畫面中，終於可以確認到戰鬥場景、多人連線等具體的玩法。此外，官方也公開了與電視動畫《POP TEAM EPIC》的合作角色。

遊戲中將會有各式各樣的怪獸登場，展開熱鬧非凡的戰鬥。玩家可以收集怪獸，依照自己喜歡的方法來培育養成。目前在官方網站已經可以看到登場怪獸們使出各自的動作與招式來戰鬥的模樣。

遊戲最大支援四人連線對戰，與全世界的玩家對戰，取得大量的育成道具。單人探索模式需要消耗戰鬥能源(類似體力)，但連線對戰模式中不設限，玩家可以按自己喜好任意遊玩。遊戲標榜為一款簡單操作的爽快動作戰鬥遊戲。官方表示，《爆裂怪獸》主打「簡單、爽快」的玩法，玩家只需要使用一根手指就能夠移動以及攻擊，節奏單純明快，只要率先將對方打飛出去即可獲勝。

《爆裂怪獸》中的玩家可以在廣闊的地圖上一邊冒險一邊獲得育成道具，育成自己最強的怪獸。玩家在單人探索模式中，有一定機率可以獲得育成道具，而且可以透過戰鬥將敵方怪獸，甚至BOSS變成可操作同伴。

玩家可以進行最多 4 人的線上多人戰鬥，與各地的其他玩家彼此較勁，並且透過連線遊玩來獲取大量培育道具。在遊玩單人探索模式時，玩家需要消耗能量，但是在連線遊玩時則不會有限制。
利用簡單操作發動魄力連段，遊玩時只需要點擊螢幕即可發動攻擊，不斷地點擊就可以形成連段。順利命中對手的話就能削減對方的生命，一旦對方的生命歸零就會被打飛 KO。

可深入鑽研的戰鬥系統，本作除了收錄豐富的動作跟技能之外，還能夠體驗到激烈的空中戰、夥伴的援護攻擊等讓戰鬥深度更上一層樓的玩法。只要透過簡單操作就能不斷與敵人周旋。強力技能、多段跳躍、呼叫援護攻擊、屬性相剋⋯⋯等，要怎麼克敵制勝端看玩家的戰略。

遊戲操作方面，點擊屏幕畫面就可以進行攻擊，連續點擊就可以使出不同連技，操作方式非常簡單，把對手的體力打至歸零，再KO對手便可獲勝。除此之外，每隻怪獸各有不同的攻擊動作與技能，強力的技能、多段跳躍、隊員支援攻擊、屬性相剋等豐富的戰鬥要素，令操作簡單的戰鬥也可以十分多元化及刺激。

【遊戲畫面】

iOS 下載：
Android 下載：

好似幾得意咁
想問完左教學之後首抽 係咪一定會中四星？

第一個十抽係